<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<site>
    <text>Мы, как мастера своего дела с многолетним стажем и солидным портфолио выполненных проектов, поможем вам с декорированием оконных проемов в жилом помещении или офисе. Можем выполнить весь спектр работ от замера и индивидуального проекта, до подбора материалов, пошива и установки. Выполним проект "под ключ" и подберем ткани, карнизы или жалюзи именно под ваш интерьер, ваши вкусы и ваш стиль.</text>
    <product id="drapery" background-img="drapery.jpg" title-img="drapery-main.jpg">
        <title>Портьеры, тюль</title>
        <shortDescription>???</shortDescription>
        <description>Портьеры из плотных тканей, впервые появились в средневековых замках. Довольно часто эти шторы используются для ограничения нежелательного обзора, а так же проникновения дневного света в помещение. В современном интерьере портьеры, подобранные дизайнером, придадут изысканный вид вашим окнам. Тюль же защитит вашу комнату от любопытных взглядов с улицы и пропустит лучи солнечного света сквозь тонкие кружева ткани.</description>
        <image img="drapery/1.jpg"/>
        <image img="drapery/2.jpg"/>
        <image img="drapery/3.jpg"/>
        <image img="drapery/4.jpg"/>
        <image img="drapery/5.jpg"/>
        <image img="drapery/6.jpg"/>
        <image img="drapery/7.jpg"/>
        <image img="drapery/8.jpg"/>
        <image img="drapery/9.jpg"/>
        <image img="drapery/10.jpg"/>
        <image img="drapery/11.jpg"/>
        <image img="drapery/12.jpg"/>
        <image img="drapery/13.jpg"/>
        <image img="drapery/14.jpg"/>
        <image img="drapery/15.jpg"/>
        <image img="drapery/16.jpg"/>
        <image img="drapery/17.jpg"/>
        <image img="drapery/18.jpg"/>
        <image img="drapery/19.jpg"/>
        <image img="drapery/20.jpg"/>
        <image img="drapery/21.jpg"/>
        <image img="drapery/22.jpg"/>
        <image img="drapery/23.jpg"/>
        <image img="drapery/24.jpg"/>
        <image img="drapery/25.jpg"/>
        <image img="drapery/26.jpg"/>
        <image img="drapery/27.jpg"/>
        <image img="drapery/28.jpg"/>
        <image img="drapery/29.jpg"/>
        <image img="drapery/30.jpg"/>
        <image img="drapery/31.jpg"/>
        <image img="drapery/32.jpg"/>
        <image img="drapery/33.jpg"/>
        <image img="drapery/34.jpg"/>
        <image img="drapery/35.jpg"/>
        <image img="drapery/36.jpg"/>
        <image img="drapery/37.jpg"/>
        <image img="drapery/38.jpg"/>
        <image img="drapery/39.jpg"/>
    </product>
    <product id="pillow" background-img="pillow.jpg" title-img="pillow-main.jpg">
        <title>Покрывала, подушки</title>
        <shortDescription>Неотъемлемая часть текстильного декорирования Вашей спальни, придающее уют, изысканность и особенный стиль пространству</shortDescription>
        <description>Роскошное покрывало - это неотъемлемая часть текстильного декорирования Вашей спальни, придающее уют, изысканность и особенный стиль пространству. Со вкусом подобранные ткани и фурнитура, которые сочетаются в шторах, покрывале и подушках, создают гармонию и целостность Вашему интерьеру.</description>
        <image img="pillow/1.jpg"/>
        <image img="pillow/2.jpg"/>
        <image img="pillow/3.jpg"/>
        <image img="pillow/4.jpg"/>
        <image img="pillow/5.jpg"/>
        <image img="pillow/6.jpg"/>
        <image img="pillow/7.jpg"/>
        <image img="pillow/8.jpg"/>
        <image img="pillow/9.jpg"/>
        <image img="pillow/10.jpg"/>
        <image img="pillow/11.jpg"/>
        <image img="pillow/12.jpg"/>
        <image img="pillow/13.jpg"/>
        <image img="pillow/14.jpg"/>
    </product>
    <product id="plisse" background-img="plisse.jpg" title-img="plisse-main.jpg">
        <title>Жалюзи плиссе</title>
        <shortDescription>Арочные, трапецеидальные, треугольные окна, окна поворотные, мансардные и потолочные, окна зимних садов...</shortDescription>
        <description>Арочные, трапецеидальные, треугольные окна, окна поворотные, мансардные и потолочные, окна зимних садов — все это новые возможности для создания эффектного дизайна с помощью ПЛИССЕ.</description>
        <image img="plisse/1.jpg"/>
        <image img="plisse/2.jpg"/>
        <image img="plisse/3.jpg"/>
        <image img="plisse/4.jpg"/>
        <image img="plisse/5.jpg"/>
        <image img="plisse/6.jpg"/>
        <image img="plisse/7.jpg"/>
        <image img="plisse/8.jpg"/>
    </product>
    <product id="blinds" background-img="blinds.jpg" title-img="blinds-main.jpg">
        <title>Рулонные шторы</title>
        <shortDescription>Любителей высыпаться в кромешной темноте и обладателей домашних кинотеатров порадует коллекция штор "Blackout"...</shortDescription>
        <description>Разнообразие в выборе рулонных штор не имеет границ!!! Они существуют в различных тонах, цветах, рисунках и фактуре, которые возможно подобрать под любой элемент интерьера, будь то обои или обивка мебели. Они могут служить как самостоятельной шторой на окне, так и вспомогательным элементом в комплекте с текстильными шторами и тюлью, предотвращая проникновение яркого солнечного света и любопытных глаз:) Любителей высыпаться в кромешной темноте и обладателей домашних кинотеатров порадует коллекция штор "Blackout", абсолютно не пропускающих свет.</description>
        <image img="blinds/1.jpg"/>
        <image img="blinds/2.jpg"/>
        <image img="blinds/3.jpg"/>
        <image img="blinds/4.jpg"/>
        <image img="blinds/5.jpg"/>
        <image img="blinds/6.jpg"/>
        <image img="blinds/7.jpg"/>
        <image img="blinds/8.jpg"/>
        <image img="blinds/9.jpg"/>
    </product>
    <product id="lifting_curtains" background-img="lifting_curtains.jpg" title-img="lifting_curtains-main.jpg">
        <title>Подъемные шторы</title>
        <shortDescription>Австрийские, французские, римские, английские шторы крепятся на специальном карнизе с подъемным механизмом...</shortDescription>
        <description>Австрийские, французские, римские, английские шторы крепятся на специальном карнизе с подъемным механизмом, позволяющим регулировать высоту шторы и степень ее сборки. Они могут быть как из легких тюлевых тканей, так и из плотных портьерных, самостоятельным элементом на окне или частью сложного комплекта.</description>
        <image img="lifting_curtains/1.jpg" title="Английская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/2.jpg" title="Английская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/3.jpg" title="Австрийская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/4.jpg" title="Французская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/5.jpg" title="Английская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/6.jpg" title="Римская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/8.jpg" title="Австрийская  штора"/>
        <image img="lifting_curtains/9.jpg" title="Французская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/10.jpg" title="Английская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/11.jpg" title="Римская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/12.jpg" title="Римские шторы на мансардные окна"/>
        <image img="lifting_curtains/13.jpg" title="Римские шторы на мансардные окна"/>
        <image img="lifting_curtains/14.jpg" title="Римская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/15.jpg" title="Английская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/16.jpg" title="Английская штора"/>
        <image img="lifting_curtains/17.jpg" title="Римская штора"/>
    </product>
    <product id="louvers" background-img="louvers.jpg" title-img="louvers-main.jpg">
        <title>Жалюзи</title>
        <shortDescription>Привычные классические вертикальные и горизонтальные жалюзи...</shortDescription>
        <description>Привычные классические вертикальные и горизонтальные жалюзи в разнообразии выбора материала и цветовой гамме не имеет границ! Алюминиевые, пластиковые, тканевые, деревянные, бамбуковые, кисейные и даже кожаные. Разные варианты изготовления и механизмы управления, в том числе электроприводное.</description>
        <image img="louvers/1.jpg"/>
        <image img="louvers/2.jpg"/>
        <image img="louvers/3.jpg"/>
        <image img="louvers/4.jpg"/>
        <image img="louvers/5.jpg"/>
        <image img="louvers/6.jpg"/>
        <image img="louvers/7.jpg"/>
        <image img="louvers/8.jpg"/>
        <image img="louvers/9.jpg"/>
        <image img="louvers/10.jpg"/>
        <image img="louvers/11.jpg"/>
    </product>
    <product id="curtain_holder" background-img="pillow.jpg" title-img="curtain_holder-main.jpg">
        <title>Карнизы</title>
        <shortDescription>???</shortDescription>
        <description>Карнизы для штор в современном интерьере насчитывают множество видов, которые всегда можно подобрать по их функциональности к определенным типам штор, нестандартным решениям в архитектуре помещения, использовать как декоративную часть интерьера, или вовсе упростить себе задачу с ежедневным зашториванием посредством электрокарнизов, управляемых пультом или мобильным телефоном.
            Все карнизы могут дополнять друг друга, позволяя создавать самый невероятный дизайн штор на окнах, с чем мы Вам с радостью поможем!</description>
        <image img="curtain_holder/1.jpg"/>
        <image img="curtain_holder/3.jpg"/>
        <image img="curtain_holder/4.jpg"/>
        <image img="curtain_holder/5.jpg"/>
        <image img="curtain_holder/6.jpg"/>
        <image img="curtain_holder/10.jpg"/>
    </product>
    <product id="automation" background-img="pillow.jpg" title-img="curtain_opener.jpg">
        <title>Карнизы с электроприводом</title>
        <shortDescription>???</shortDescription>
        <description>Будущее стало ближе, а шторы на радиоуправлении доступнее! Если Вы современный, идущий в ногу со временем человек, то карнизы с электроприводом будут приятной находкой для Вашего "умного" дома. Вы не только освободите себя от необходимости ежедневно сводить и разводить шторы вручную, но и удивите своих друзей и близких простотой управления с пульта или мобильного телефона/планшета, по расписанию, датчику освещенности и прочим критериям. Это незаменимый атрибут обладателей высоких потолков, мансардных окон и помещений террасного типа с большим количеством окон.</description>
        <video width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/OQvMRVOdATE"/>
        <video width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/4JOudZ6PRE0"/>
        <video width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/3AMOclRaDDg"/>
    </product>
</site>
